# package-center

package center

根据打印机导入所需的对应的Framework,公共framework(即必须导入)：adapter.framework father.framework ，根据不同打印机分别导入对应的cpcl.framework、esc.framework、tspl.framework
注意：
ESC指令 导入 IbridgeBleApi
CPCL指令 导入 FscBleApi
TSPL指令 导入 applebleApi
Demo 下载地址
https://gitlab.com/prtmax/psdk-examples.git
